[Netflix Marvel] 香港需要 Punisher 定 Daredevil

大家都係以暴易暴，覺得警犬無用 , 但有唔同底線

Punisher 唔相信法律可以制裁罪犯，用自己既方法殺晒d 壞人

Daredevil 相信法律，以唔殺人既方法捉壞人，交比法律制裁

個人認為邊個方法有效係要睇社會既情況
係Hell's Kitchen 咁腐敗既地方，punisher 有效d
係developed 左既社區，dd 有效d

而家香港，算係一個比較developed 既城市，但班警犬就無撚用既，有錢人為左奶大陸鞋咩都做得出
咁你地覺得香港係需要 Punisher 定 Daredevil 呢

Punisher
Daredevil

係連登問一定係罰叔

而家香港連警察都信唔過，你覺得邊個比較適合香港？

兩套都好撚好睇

講咁多一槍搞掂佢好過啦

睇劇我鐘意 punisher 好多 , 但因為我地有上帝視角，知道佢殺既都係壞人
但返回現實，作為平民既我地點去確定佢殺既都係壞人
punisher 既做法獲得支持應該係會係d 極度惡劣既國家，而係一個愈發達既國家裡面，人係會愈黎愈自私 , 佢地係唔會容許punisher 既存在

咁樣dd 既做法會唔會更容易獲得人認同，而且更加長遠

全正評

係獨栽國家靠法律制栽? 唔好玩啦

罰叔真係唔洗問 有罰叔深水埗實血流成河

點解會係深水埗？
唔應該係灣仔金鐘同中環咩？

羅湖

罰叔一個核彈炸左香港

咁佢直頭需要毀滅地球…

Punisher

Punisher 大比數勝出

搭單問下DD2 最後掟nobu 落街係咪犯左殺戒
因為dd 對nobu 返生件事都一頭霧水

Daredevil 左膠
罰叔先係正義

2018仲喺香港講法律

駁到

punisher睇死都唔敢搞高官如果有得罪佢

Punisher for sure